有冇人覺得其實提倡女權係天公地道

冇呀屌你老母

收嗲啦肥婆

你都on9
女人係世界中心囉

中心？畀人射呀？

聽日等睇老師表演！！！

老師晚安

老師早晨

無

老師